林子博太太癌痛要打嗎啡針︰醫生已盡力

點解唔係梁振英 董建華 777果d中

前TVB主持林子博在去年不獲續約，同時太太Shirley確診患上罕見癌症「平滑肌肉瘤（腹腔）」第4期，子博夫婦與一對子女落力對抗癌魔。娛樂圈中不少有心人得知此事後，紛紛送上關懷、伸出援手。

你地睇下cctvb 真係好撚仆街
抵我部電視連個台都del 埋

遲早都.....

完全係冷血